比完辭職信 你地個幾十日會點過 ？

比完辭職信 應該點樣生存到走個日

lm

將手上的工作轉俾同事。
淨係咁都夠忙。

我都想知

要睇面色

有電腦就玩電腦，冇就玩電話

照做 但hea做
同埋放埋d大假

應該都俾人西面

呢啲野要分清莊閒 工都辭埋你已經無野可以輸
係班同事要睇你面色 驚你臨走前玩野多啲

HEA
打機
打丁

點解唔扣大假走，唔係會好d咩？

又好似有道理

好黎好去
咩事走先

搵到好路走
唔洗搞事呀

遲到準時走

有好路數
呢到工作量太大

瘋狂ot

睇下你行頭窄唔窄，有冇機會見返而家公司啲人啦

hea做是常識吧

你地公司會唔會俾你地扣大假走？

會 返埋呢幾日

緊係同事睇你面色多啦 佢地敢比面色就 屌足佢十八代都得 反正都就走 唔洗比面

同同事老細關係都好好 仲有十日就Last Day
Handover緊啲嘢比同事
係無得再放AL 淨返未放就要等回水

唔俾扣

我都打算後日遞信 賺埋復活節同清明d人工

我裸辭3月尾去差唔多2個禮拜旅行 宜家返工上jobsdb搵下工 請假去下interview 其他時間坐係度hea